網台論政者： 請收斂！ 【寶光論政

香港的網台 評論員/ 頻道 ----有：劉細良/城寨，jeff tsui, D100/李慧玲，游清源，劉慧卿，陶傑，蕭若元，黃毓民，余若薇，梁家傑，李永達，吳志森， 鄭經翰。梁國雄，barry ma【我在他的youtube 視頻 常常勸諭他遠離粗言穢語】
------ 還有：吳明德，趙善軒，桑普，傑斯，潘啟迪，何志光， 神駒。林匡正【我喜歡他的正義感，但反對粗鄙字眼】
========
給你們的勸諭：
1. 遠離粗言穢語，這是品格問題，也是法律問題。
2. 更重要的： 不要挑起仇視敵對【仇視建制派，仇視民主派，仇視政府，仇視警察】情緒。香港須要集中力量，團結各方，把送中條例【鄭月娥版本】永久凍結。
3. 單單是譏諷/指責對方是很容易的。
4. 要令對方心服口服才是正道。
5. 最重要的是：提出有營養【而且為對方接納】的解決事情的方案，這是我對 劉細良/吳明德 的期望。
6. 不要護短，是其是非其非。如果你的陣營有錯/岔子/出現一點點缺陷，勇敢地承認並且提出承諾盡快檢討和改善。【這是我對李慧玲+吳志森的呼籲】
7. 不要在討論中途離題，聚焦一些。現在香港情況是危急存亡之秋，無暇說笑。
8. 給：李慧玲==不要發表過多的個人意見，而是讓有專業意見的嘉賓多一些 air time.

原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟